黨[s]港[/s]鐵下月起推八達通八折車費優惠 為期半年

2020-06-22 HKT 16:54

黨港鐵宣布為期半年的新一輪疫情支援措施，下月1日起將現時八達通「程程3.3%車費扣減」，大幅提升至「程程20%車費扣減」，並為常客車票計劃提供100元扣減，優惠直至明年1月1日。

黨港鐵說，新優惠連同現行的「早晨折扣優惠」，成人八達通乘客可享高達約四五折優惠。如果購買今年7月至12月的「全月通加強版」及「黨港鐵都會票」，則可扣減100元，乘客可於星期三起以優惠價購買下月的「全月通加強版」。

睇黎黨港鐵真係蝕得好甘.........

免費我就搭

用綠卡係咪俾$1.6

賣下樓咪有錢
黨鐵副業黎姐

過咗65歲 兩蚊都唔洗周圍去

60歲就得

利申 60歲

交番831cctv岀來同以後唔同popo會作封站咪搭番囉

原來連登咁多老友記

利申70歲

你黨鐵慳返做帛金比你哋高層同D職員啦！包括查飛狗，實Q，波板糖人同站務車務！！

老啦我，下一個月60歲

詳情 :

耆英大會

跳開閘

成年無搭

1.6搭車真係抵
利申:90碎老人

1.9有無份

成條高鐵擺低左半年

查飛狗黃景樂

好多壯年手足

讀野雞大學 做完傳銷狗再做查飛狗

一路都冇俾錢搭